印度終於承認？解放軍在邊境使用「微波武器」 印軍15分鐘全吐

印度國防部在2020年的年終檢討報告中，在過去一年來印中雙方在拉達克實控線的衝突中，解放軍使用了非正統武器（unorthodox weapons）。歐洲媒體《歐亞時報》以《印度終於承認，解放軍在拉達克使用微波武器對付印軍？》（Has India Finally Acknowledged That Chinese PLA Used Microwave Weapons Against Indian Soldiers In Ladakh?）為題，報導印度檢討報告的內容。

原文網址: 印度終於承認？解放軍在邊境使用「微波武器」 印軍15分鐘全吐 | ETtoday軍武新聞 | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

點解要唔認，怕瘀？

印度淆底獸仲係唔敢打 一個飛彈射過去好過啦 睇下仲嘔唔嘔

認左係咪準備升級

咁又點呀
你咪又係唔敢出兵
連車碟咖哩過去既勇氣都冇
抵嘔啦下話

微波係低科技
根本唔係整唔到
係睇下係咪要咁dirty

dirty咪dirty
反正班野剩係識遣責 抵啦

推

百變星君 - 超級微波爐

要射到座山咁遠其實好難

咩戲

睇黎石崗會有

kick ass 2

cls

微波係空氣衰弱得超快，微波槍超難整的

一班平胸除衫=「微波武器」

兩軍多年前有協議嘛
話雙方唔可以用熱兵器

咁耐先認因為佢地分唔到係食得太多咖哩嘔定點

低技術黎架…
夠高frequency咪得，射向一個方向

之前啲外國大使館咪中過

應該用咗幅射炮，敵軍等同企喺核爆現場附近不斷食幅射

台灣前幾次軍機墜毀 好有可能都係被解放軍微波炮射中範圍內

印度係咪有核武???

警嫂水炮車

留名睇cctai神之解讀藍色窗簾

之前新聞話射過大使館

電磁炮都係低科技，電動車又係低科技，自動導航更加係低科技...
要一下地圖炮成座山，絕對唔係低科技

牛逼 祖国強大了
咱們的台港澳同胞們有福了

sick stick

高frequency仲係唔係微波

巴打睇清楚人地講緊microwave 唔係emwave
microwave 有佢既frequency band

算撚數啦唔會大打。

我強烈懷疑兩國係度扯貓尾，根本唔可能打

高frequency 就唔叫微波
要提高出力扯高amplitude 先得

其實係咪可以反射返去

呢啲微波武器會唔會生cancer 㗎

包錫紙？

洗撚咩
支狗連拳腳都唔夠人打

溝埋做朱奶

勁野

ETTODAY好假架喎

微波武器....

想叮熟班印軍？

Ching physics 肥佬

連解放軍都有自己發明嘅嘢
咁美國會收埋啲咩呢

微波爐唔叫唔通叫凍?

屎水

microwave又唔係emwave?

印仔係時候出水牙線同氣炸鍋反擊

我係印度玩盡啲

抽恆河啲水倒落長江

恒河沿頭係中國

梗係將個仇恨值推爆先啦

呢個瀨埋屎添

支那嗰一段我諗佢哋都冇喺條度屙屎洗衫同埋燒屍

會 同微波爐1樣

睇下幾大功率啦
依家手機都係用緊微波黎做通訊
有研究話有機會誘發CANCER, 亦都有研究話對人體冇影響
但係比大功率長期射住會頭暈就真既

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

咁驚未割地俾墻國囉

係都係用個ant gain 推個波過去姐
同時你搞到人嘔姐係要個power recive side都唔洗1W
真係咁難咩
你試下個人企係個氣象雷達前面幾分鐘你都一樣嘔la

抽啲水上去做楚河漢界啦

得喇 唔出熱兵器 咁生化得喇啩？
嗱 你自己攞嚟架咋
ps恒河水有取之不盡嘅菌種

其實唔使咁大陣象
係varanasi裝滿幾缸新鮮恒河水 搵轟戰略炸機裝起高空噴灑啲老解已經絕對夠令佢哋嘔返轉頭
印度兵：吓，家鄉聖水嚟，我想增進兩國友誼關係祝福你哋咋喎

講起 恒河水裝水槍 有無得諗？

高frequency咪會低wavelength
不嬲都係反比

要傳播夠遠，基本上就2樣野，一係調高frequency,
一係用emwave property去令到唔同source去同一範圍

整到人造衛星就自然識整microwave weapon架啦

其實點解會嘔

好舒暢
無哂胃氣便秘感覺會好輕鬆

microwave 係emeave 既一種
但microwave 有佢自己既frequency definition

microwave 既band width by definition 係 10^10 to 10^12 Hz
frequency 高過10^12Hz就唔係microwave而係其他形式既em wave

Kick-Ass

折斷佢電源，就用唔到微波

微波冇氣唔係港女先有嘅咩？

屌
你去查wiki啦
唔係微波爐果隻microwave

印度
微波
冇戲
令我諗起一個人…

我諗佢根本就唔知咩係微波
正如佢話越高頻率波長就越短
而微波嘅定義係波長喺1mm-1m嘅電磁波（頻率同波長成反比 根據頻率定義都得）
正因為電磁波展現嘅特性
（特質？）會根據波長（或頻率）而唔同
所以先將唔同波長頻率嘅電磁波定義為成唔同嘅「波」
一味咁加高頻率令到波長細過1mm
就已經唔係微波 而係波長更加短嘅紅外線、可見光，甚至係伽瑪射線
特性根本就唔同

正如微波爐叮嘢食係靠水份子嘅電極性嚟直接「叮」熱啲水份子
但平時你唔會比可見光「叮」 就係因為佢哋嘅波長唔同已經令到佢哋展現嘅特性唔同

黃咖哩定紅咖喱好

印度撚淨係識強姦

wiki 無啲咁既野

啲支那名成日唔跟國際標準我諗其實你係講緊電磁炮

我諗其實係啲支那命名引致大家誤解

咖哩我撐你打7佢嫁

from wiki
Microwave
wavelength: 1 mm – 1 m
frequency: 300 GHz – 300 MHz

我都唔明解我要浪費時間同你查同copy wiki

你又話唔係微波爐果隻microwave???

歐亞時報社與官方媒體人民日報海外版、人民日報海外網、中國新聞社建立了合作夥伴關係。

創始人與現任社長為朱愛蓮[1]（兼任歐洲江西總商會會長[2]）。

你用sine function黎理解咪得囉,
full spectrum em wave可以理解做唔同period、shift既sine wave疊加埋一齊,
period <> frequency <> wave length,
係amplitude可以增大縮細

好似係

用你角度幫你解釋
大家嘅意思係:
300GHz(Max of microwave)都唔夠去行咁遠
但係如果再提高就會變咗Infarred

係咪香港買個隻音波炮

會唔會係次聲波武器

Push

佢對佢做咗啲咩嚟會咁

kick ass 條女好正

???

支那狗果然係支那狗
剩係識出陰濕閪招